我手機壞咗你手機號碼幾多號...

今日有朋友中左此毒.....由facebook到line都有人中
like this
佢 :我手機壞咗你手機號碼幾多
我 : xxxx xxxx
佢 : 收到簡訊幫我睇睇4位數字幾多
如果比左佢你就中毒.....
請大家小心

咁係你朋友定你中

坐左幾耐

我無中
但好多朋友中...

今日突然又有人中毒
唔係我又點會講
鬼唔知幾年前已有咩

見到呢句仲會答既唔係智障都應該係冇腦

樓主做乜咁快cut我線??
不過你把聲好嗲

做咩咁睇唔開

唔係嘅又 佢專登po出黎叫人小心啲 又唔好玩佢電話啦

真係打我圖中個電話就真係咁睇唔開啊

樓主咪講左佢冇中
個電話應該係佢朋友

正常香港人見到個number都知咩事呢
如果佢咁都打我就真係無言

接住

上咸網打fd個號碼
仲有某d某d group